朴志效有冇缺點?

樣令
大波
有肉地
笑得好睇
靚聲
善良 (好似係)

衰大山
衰姜丹

Not a virgin

大乳暈

呢啲好攬好屌多水 (no offence)

之前有..
宜家冇..

雞黎講係好能高汁

Izone咪都係雞

收下把口啦

唔係處

黑能完未

無可否認有拖拍之後真係正左

話哂大家都同行洗不洗咁能串

牙山既缺點就係太完美

無

其實佢都真係幾完美
擺佢係twice浪費咗

叫床聲太大比隔離屋屌

唔夠令
太大波
肥
公式笑容
拆聲
對人好=蠢
唔肯比我吊

姜丹係佢人生唯一污點